恒河修理員

除了惡臭一切都美好

此post 已完 多謝

恒管修理員

除了弱智一切都屈肌

咩教會

恒管是也

恆大修讀完

懂不懂填詞？

只有三峽修理員

邊間教會

恒管呀